朋友老婆生左個女 佢姓劉 改咩名好？

乳名榴連
但仲未諗到改咩名好
咪答陳小明

劉馬車